華強拒收港行機

深圳華強北遠望商城，早上9時仍未開門，但已有不少收機人士到場等收iPhone X，但全部只收國行機。據悉，256GB暫時回收價為10,600元人民幣，較開售價高912元人民幣；惟「果農」對此不滿意，拒絕放售。

有收機人士指出，目前國行貨充足，回收價或已見頂，而港行機則未有回收價表。有放機人士，今拿國行機到遠望放售，但見回收水位只有近千元，表示會暫時惜售，再問價觀望，但如下午回收價無起色，只要未跌破底價就會放出。